大埔康樂園21歲青年反鎖房間昏迷 送院不治

大埔康樂園第十八街一間獨立屋，上午11時43分，男戶主報警指21歲兒子反鎖房內自殺昏迷。救護員到場將事主送那打素醫院，惟經搶救後不治。警方正展開調查。

RIP

康樂園都要自殺
Btw rip

每個自殺者都應該有佢既苦衷既

連埋已經有3單

近排好似好多
唔知同校園欺凌有冇關

佢地都要重刷.......